[美國大選] 川普將會拿下密西根州以外既所有擺州

搖擺州即係民調差距長期徘徊係5%內既州份

今屆有八個

賓州
威斯康辛州
密西根州
德州
佛州
喬治亞州
俄亥俄州
亞利桑納州

其中德州同喬治亞州會大勝
歡迎8日後入黎鞭鳩我屍
民主黨繼續崩潰多4年啦
佛羅里達已經準備要翻盤 共和黨一日之內追左幾十萬票
除左密西根州之外 我睇唔到川普有輸既可能

就算係咁
拜登都係必勝

德州唔係紅州咩

川普唔輸我切

切咩

德州都搖擺

拜登必勝

德州係搖擺州？

邊度睇追咗幾十萬票

Reagan

德州點解係搖擺

仲要係共和黨大本營嚟

扮搖擺州

打定麻醉藥先啦屌你老母

樓豬又撚連登侵粉

ching你只係攏統咁分析左4個州咋喎
其他呢

屌你唔好再難睇啲 右下角註解啲字保護色咁

成班傻鳩係度玩膠乜撚野拜登必勝，真係好撚可憐，堂堂正正撐侵唔得？係要將件事搞到膠

切西瓜

今次個武漢肺炎搞到德州雞毛鴨血 再加上特朗普得罪老人家 而家個選情有啲危危乎

kebab

Namaste

Namaste

買定兩包紙巾等開票啦 登粉

左邊三個州已經冇可能紅啦
BLM 玩得咁開心

暫時仲係 十幾年後未必
拉美系人嘅比例不斷創新高

BLM 愈勁先愈易紅

越食得多TG越黃

德州一輸, 唔洗選

加州+紐約=德州+佛州+幾個內陸

大家再鬥搖擺州

根據你呢個推論
全紅架喎

紅州冇BLM > 繼續紅
藍州BLM勁 > 變紅

其實唔係武肺呢一點成日被追住來屌，Trump 要做Reagan第二唔難

唔會, 有D州, 根本邊個選都藍硬

反而紅硬, 我覺得係內陸果D
而德, 佛州, 我覺得唔一定紅

德州翻藍共和國黨永世都無可能再執政添
你睇返呢20年
扣返德州果幾十票共和黨仲贏唔贏到

唔撚信，敗登必勝，hunter sure win

疏
我登必勝

查實佢唔止要贏曬搖擺州份
佢要贏埋目前（根據民調）係非搖擺州嘅賓夕法尼亞州先得
威斯康星同密歇根俾對手拋離得太遠
係賓州有啲機

人哋發動連登魔咒幫侵侵，你唔好咁harsh啦

德州深紅都變成搖擺其實代表好危

屌你，你傻的嗎？我恥笑緊班無自信傻鳩成日玩膠話敗登必勝呀，登乜鳩粉？

我唔係話你我講緊係咁跳針話拜登必勝果d登粉
你在大聲什麼啦

所以有個講法係, 幾年後dem 會愈來愈有利, gop 會永遠玩完

因為老人家死晒
鄉下人口搬晒去城市
gop 票源下降

年輕人比例會上升
城市化化例上升
城市人口上升
而且年輕人更傾向dem

此消彼長下, gop 會冇晒票源
而且人口多既州, 選舉人票會多d, 更加擴大dem優勢

其實trump 當選
應該會整頓dem, social media, mainstream, 大城市
佢唔做, 共和黨都會要佢咁做
為左個黨既未來

非拉美系白人嘅比例不斷跌
翻藍係遲早嘅事

事實上成個美國得返六成人係非拉美系白人
係全國都翻緊藍

到時除非藍既加州/紐約/Illinois加盟

唔係邊夠票

會唔會誇過頭

唔明點解班人覺得燈一燈件事就可以控制到咁
好撚大浸柒味

幅地圖無香港

所以你咪見到ted cruz 同rubio都上哂位
同埋睇下jed bush老婆係咩人
GOP至少建制派對拉攏hispanic有自己諗法架

Michigan main in voting GOP DNC return percentage唔係差唔多咩

呢張係當年列根第二個任期既圖黎

今屆gop 已經 明顯多咗 黑人&拉丁票

屌你老母
拜登必勝

靜靜地

關鍵要睇賓州

德州唔係不嬲都係gop 既咩

切UST蝻啞狗條芝士腸

黑人過去四十年
都係壓倒性投民主黨 包括2016 （88%民主黨 8%共和黨）
我講嘅壓倒係八成幾至九成幾

冇乜證據顯示2020係例外

收皮啦，拜燈必勝呀

500票

拜燈贏硬

因為有民調係估到出黎話黑人特別後生黑人支持度佢係升左唔少

好奇一問，你覺得連登有幾多人真心相信燈件事會成功？

呢幾年好多加州人頂唔順生活費/稅而搬左去TX都係因素

然後照投民主黨

睇嚟共和黨喺呢方面要加把勁

其實係已經有D用
要諗下當撈侵16年有反移民呢個部分拉丁裔咁在意既因素
都居然冇跌到你就知GOP係拉丁裔可能穩得住一部分陣腳

呢樣先仆街 所以好多TX人都屌鬼
類似既州仲有UT ID
Salt Lake City, Boise 多左好多西岸搬過黎既人

以兒登年齡同智慧黎講我覺得真係唔少
就算唔係，成日掛響嘴邊本身都好撚弱智

你話D人係頂唔順D左派思想走都話但大部分都係講緊生活成本問題
係咁著重保守派個D佢地移民去AL唔撚好
佢地移民去德州好多係係austin個D做番IT佬既
基本上成個選民性質都冇變點解投票要變

川普痛失根州

What you are saying was inconsistent with 2018 mid-term results where Dems won big in Texas house-elections, especially in border districts. Actually Hispanic is a very diverse group, for example majority of cuban american is socially conservative and anti-welfare, where majority of mexican American is the opposite. In short, hispanic in Arizona and Texas tends to be more pro-Dems and hispanic in florida tends to be more pro-GOP

班傻鳩睇蕭若元睇壞腦

exactly 西岸撚屌搬晒去TX 加上Hispanic 選民增加 都係TX慢慢變Swing State原因

講全國總體喎
要我買全國計今次侵佢總拉丁裔得票可能會有升喇
至於德州望住個高成咁投票率我真係唔識估今年會點

左翼洗腦真係好勁

邊個唔想大愛包容？
左膠最嚴重問題係佢地攞光環，要我地呢班窮人普通人找數。

正常一個紅州投票率高係催到票對GOP應該有利既
但鍳於德州GOP素來都有玩開voter suppression既
今次催哂出來咁多票到底投邊邊都真係耐人尋味

德州今屆翻藍嘅機會唔太高

樓上已經講咗 拉美人可以再細分
譬如White hispanic 同 non-white hispanic
理論上前者唔算太藍
但係後者就幾藍吓

所以此消彼長 侵呢四年嘅施政未必會令拉美票嘅紅票比例急增

你有道理
不過淨係解釋左點解要走佬
不過個d 人其實都鳩鳩地, 係邊個迫自己要搬走都未知
仲要投票比返佢地

Keep in mind that GOP's latino support since 2016 is significantly lower when compared to G.W.Bush era. A small uptick may be a rebound from a historical low point rather than a change of trend.

亞利桑那州都係難啲得

勿切實州 ?

拎完光環又冇著數
但又要人找數

損人不利己 既人一向都有
不過估唔到咁多, 同埋估唔到咁都有市場

我登必勝

我自己睇法係當撈侵可能係經濟同某D保守派議題成功吸引到一部分拉丁裔選民啦
不過具體就要睇下針對呢D方面既民調喇
唔多確定就錯左就當我鳩UP

收皮啦連登侵粉
你熟唔熟美國政治？
你有冇去過美國？
冇啊？咁姐係唔洗聽你講啦
你講D數據我搵唔到喎
我剩係見到CNN，ABC民調講侵落後緊喎
總之我唔理，侵輸硬
邊個話侵嬴就係垃圾連登仔圍爐取暖

我敢講 美國政治我起碼熟過50%美國人

點解走完投番DEM都解左啦成套生活習慣冇變架喎幾乎
呢班其實更多咪就係所謂既社會議題自由派經濟偏向保守派

連登仔唔撐登撐乜

上次輸9%
今次如果輸到5%以下DEM都可以開香檳喇真係

左膠：
「收皮啦，總之你係連登仔，你講既野我聽唔到，唔想知，唔想睇
大豆侵輸硬，連登仔圍爐，全美國轉紅，拜登大勝」

又出黎燈

轉紅

除左弱智我認唔到其他原因

Trump好難拎到賓州
Midterm嘅時候已經見到GOP大幅度失勢
當時age group 18 - 29 仲要只係得 10%左右投票率

上屆Trump只係僅勝40000票
對比起2016，今屆Dem多咗13萬新登記嘅票
即係Trump要保住上屆人數唔flip之餘，仲要反贏多9萬票

佛州人靠summer vacation揾食
反Trump嘅當然覺得係武肺政策失誤，搞到冇晒生意
Trump啲支持者就掉返轉，覺得武肺係左膠作嘅假疫情，唔明點解Trump政府咁軟弱，要拉人封艇、逼人戴口罩咁緊張
兩面得罪晒，應該好難翻到盤

收嗲啦 係度倒米
正一烏鴉口

Dem多13萬新登記 vs GOP完全冇新登記？

燈燈燈燈
燈燈必勝
連燈全力支持拜燈

GOP冇新登記?

傻閪 搖擺州係指兩個黨以往互有勝負既州啊

如果香港有得選侵一定好多人帶帽揮𣄃

無票膠化咪膠化lo

果廿萬人被無視

拜登必勝啦

啊登贏硬 輸既我兩年唔打飛機

其實唔明點解係nbc睇 michigan early vote gop係領先緊，但個poll又差好遠

btw德州唔搖擺啦，係啲左膠media日日9up吹風

poll
但同時early vote都唔係真係點票

其實長遠黎講gop都係要develop一套strategy去吸latino票，迴避唔到

喺有最終結果前
都係要講句

我登必勝

咁要鼓吹加州獨立啦，拉返暈

覺得民主黨太相信制度
從而成日ff同中國可以係制度係條約上限制佢
又同佢合作

反而人地鷹派先最睇得清楚事實

侵侵點睇都係贏勢輸票
我睇咁落去Dem唔駛係郵寄選票度做手腳都已經夠贏

其實侵都唔係真鷹派
Pence Pompeo鷹d

除非再出到個好似ronald regan咁有號召力既人
其實gop得兩條路可以走
一係學dem向左靠攏邊左膠黨
一係就係要制造/等一場危機去重新喚醒同建構美帝民族主義，挽救現況

dark mode + 透明背景啫

Hocc: 登哥必勝，大豆侵死全家

關q蕭若元事從來都係連登仔玩膠
蕭若元都係因為啲神預測比人擺上台
唔係佢鼓吹囉好唔好

認真，佢啲souvenir幾好j
biden個啲真係特別係有harris字個啲零舍嘔心

年輕人出嚟做多幾年嘢就會轉駄

「三十歲前不是左派 是沒有靈魂的人 三十歲後還是左派 是沒有腦袋的人。」

FL點睇都似廢老定天下

全人類等多一個禮拜就可以名正言順

又未至於既，始終ronald regan個人魅力真係好犀利
同埋個陣啲左膠最多都係反下戰，邊有今日個班咁多花腎玩

其實今次分分鐘dem派隻猩猩去選都係差唔多結果
德州主要係城市同邊境藍，郊區紅，所以的確開始危
佛州就一想搖黎搖去，唔知點解
藍州主要係因為城市人口密集，所以點投都係dem贏，除非gop出多個ronald regan咁有號召力既人，但依家應該係impossible，意識形態太多元，無人有辦法可以協調到左右逢源

目前就咁睇hunter biden個條領先緊

diu好似啲支那人問有無去過支那

共產黨紅

係
軍方果班先最鷹

佢地係響應bush 派反trump既
我唔理，登必勝！

德州郊區藍得好快喎

由紅州變搖擺州
睇嚟共和黨管德州管得唔係幾好

其實我又唔覺得美國左到呢個地步，但因為左派班人控制晒MEDIA 所以先顯得佢地大聲D又出位D

真心一個BLM都唔知搞到幾多人憎佢地班極左過晒火

d人加州搬過去架

呢度係有好多連登仔(其實係來來去去得嗰幾個）喺度打飛機

今次侵侵唔再係outsider，無咗種wow factor，上次靠Comey臨尾幫佢一把，今次其實係uphill battle，要一個一個州打番嚟，Hunter嗰d醜聞美國人當係娛樂新聞而已

你可以唔信民調，but this is what we got at this moment，另外所謂大數據都係睇攞咩數據出嚟講，同埋點解讀

樓主得閒覆下佢，等佢無咁孤單

得賓周得天下

其實我心裹面預測都係會咁
可能係列根landslide
不過同連燈左膠講太多無用

唔同意

Michigan 都要攞埋

州長咁耐都仲未再出手架

撐唔撐都冇份投票架啦

多西岸左膠去左德州

老實想睇是旦一個輸賓州都贏
報紙頭版：
拜登/特朗普冇賓州都贏

吓... 特朗普喺民調落後對家7-9點
贏到都算偷笑啦
咁大想頭

所以呢次一係大部份傳媒講大話,侵大勝。
一係侵輸。

侵唔係冇可能贏 但係冇乜可能大勝
民調係會唔準
但係既然而家係 拜登領先7-8%
出到嚟冇乜可能會係 特朗普贏3-5%
望就望拜登淨係贏1-2%
咁特朗普嘅選舉人票就有機會多過佢

上次WI咪足足CUP左7%
不過我唔多信佢地經過上次喺rust belt咁錯法仲錯多次（雖然Rust Belt上次已經唔係第一次錯）
PTSD搞到佢地分分鐘今次做到高估GOP都似
今次望一望一堆紅州咁高投票率要錯我睇紅州出事仲大機會
偏邊邊就難講喇

無理由會柒兩次既

不過其實佢rust belt民調12年先柒過不過柒在低估左黑人票
上次低估低學歷白人
今次再黎就黎所有搖擺少少既選民都俾佢低估過

佛州幾時搖過？

Michigan都有機會贏啦

好緊張

係，我都估侵一係少勝（近似奧第二任）或輸爆廠

連燈

嘩.... 排隊排到痴哂線啵.... trump trump勢頭真係好勁

關鍵係Penn.

睇Trump 話MSM fake news 就知會整頓MSM. 係睇佢點整, 尤其是Disney, 同Jeffrey Epstein 有關嘅.

Google 同Facebook 有部份就係用政府資源整嘅, 一定要regulated 先得.

點解可以贏埋加洲、ny 咁勁

留名等鞭屍
認真講，你漏咗北卡羅來納州
果個先係重要預測州份
如果共和黨輸咗北卡
基本上選舉日成晚唔使玩，可以即時宣佈拜登當選

以選舉人票數字上計唔係嘅
賓州 密州仲多選舉人票

612就黎冇錢啦

係wor我漏左北卡

支持拜登.

川普取下搖擺賓州

時而世易，1992後加州已經係民主黨鐵票，加州居民投訴現任州長政策失利，搞到州內流浪人士、露宿者大幅增加，叫人隔離防疫、唔準開鋪但助長BLM周圍破壞

結果州長叫人「唔鍾意就搬去共和黨州囉」

Dem真係好中意屌票

Biden諗唔到點解會輸
個勢勁過希拉里

城市人生育率點及鄉村，長遠係睇新移民多唔多，多就有利民主黨

我跟。

lm等睇鞭屍

In my opinion, the real swings are Arizona and NC

但係班垃圾搬去紅州投DEM

德州傳統右派，保守派地方
其實有冇話邊個swing state最關鍵

「唔鍾意就搬去共和黨州囉」
咁似d 藍屍廢老

比連登仔 燈死左

我覺得大陸背後做左好多野去干預美國大選既產生方法，票基，結果
表面上只係賄賂Biden，透過中間人收賣政客，但暗地洗左10倍可能100倍於Biden既錢去投資/收購好多產業，再將dem base既人搬去deep rep既田state 從而改變人地個選擇

你呢個錯架，biden起碼拎400 選舉人票

連燈仔

宜家有D似上年區議會選舉同選台灣總統
個個都對老共吹贏緊
但心知輸到仆街又要死頂

大家都係共狗 不用分得那麼細

解釋多少少？

Donald Trump 有冇機會喺明尼蘇達，內華達，維珍尼亞同埋 New Hemisphere 翻盤？

有

共係咪stands for 共和黨

屌，就比Biden追過，屌樓主老母

算準 但始終差少少

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

我無諗過竟然最尾會係輸亞利桑納..

要準備學普通話 用微信抖音

鞭！

如果啲新移民係香港黃絲，古巴人多，你估會點。